727，728 我同你係元朗行足48 個鐘都得

比曬48 個鐘你又點話

無得再忍

今次比人蝦到上心口

兩日時間比曬你地

呢兩日放硬假

要出既兩日都出

今次唔好再錫身唔該

請大家兩日都黎

兩日都黎先有最大效果

727728

727 ，728